超級多三毛 記住記住記住 獨立思考 Think twice before you act

獨立思考
獨立思考
獨立思考

Critical thinking!!!!!!!!!!!!

思考！

如遇到可疑po 請使用不推文回覆功能

推

救命呀，我比5毛圍

一眼見晒連登5毛，快入快記錄

傭人自擾
香港人要光復何處，妖魔鬼怪都自動消失

光復連登

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留